一個半鐘係gym房，點樣安排做咩項目可以有助減脂？

肥仔想減肥
求教做乜野

阿叔我十歲就戴綠帽 二十歲做單丸佬 三十歲已經舉唔到
咪又係咁樣生存落去

我只想著褲舒服d

有人講過切左d丸條褲會冇咁緊

做1hr lifting
30min cardio

重量訓練 50 分鐘左右
想減肥做多少少深蹲硬拉臥推
但要注意自己本身有冇體態問題
例如如果下背已經太緊就唔好做咁多硬拉住
同埋唔好追重量住 慢慢做好個form 先
有氧 40 分鐘左右

一星期幾多日先
其實重訓45-60分鐘夠 cardio都唔撚駛
哂時間

三四日啦
可以只做重訓唔做Cardio都減到肥？

可以

當然可以啦，做得多cardio隨時cortisol過高減唔到又影響心情，你減唔減到係睇你飲食控制
input<output 就會瘦
cardio係人地減卡路里減到好低/平台期先會做
健美上台有人唔做cardio可以減到bf個位數

你想效果好啲試下每日行夠1萬步+行樓梯
對身體負擔低啲

肥成點先 ?

可以焗一個鐘桑拿先